散播武漢肺炎恐懼！ 港男自稱陸客「朝人吐口水」

有台灣fd send黎
有個香港人非禮老闆娘未遂就扮強國人，仲要吐佢地口水
屌你老味影衰哂香港人有無人可以起到條仆街底

TVBS 返講故台啦

台灣fd send黎，唔知有無其它SOURCE

藍台

我問下個fd有無其它source

廣東一樣係粵語
乜鳩都想入落港豬數到

之前先有日本"支那籍"司機抹黑"香港人"搶口罩
結果發現司機連個"香港人"都係支那豬身份

作故都作好D 港豬剩係識投訴
吐口水先係支那豬專用

Passport先可作證

又唔駛唔駛急住否認
狗都識廣東話
藍絲都識廣東話
你估香港少仆街咩

有事就港人華人
無事就中國人

屌你而家廁所板派街坊咁派
只可以拎BNO或者叫老豆老母拎BNO出黎先可以確認

TVBullShit

Tvbs

推 睇下有冇無碼片